成人學鋼琴 求老師

之前去左街坊琴行學琴, 個老師叫我彈細路歌

我連基本拍子都唔識打
但成日話我升左級想加我錢

真心求一個識教大人彈琴的老師
夢想係三年內彈琴一首小狗圓舞曲(因為鍾意Chopin 而這首應該最易?)

小狗圓舞曲梗係唔係蕭邦最易啦

求+1 識彈兒歌就夠

小狗圓舞曲梗唔係蕭邦嘅最易啦
你學左幾耐佢話你升左級呀？
由幾級升到幾級？
唔識邊彈邊數定唔識睇幾拍？
識唔識睇譜？

咁邊首會易d?
其實我最鍾意係fantaisie impromptu
但我應該一世都彈唔到
所以想學首蕭邦最易的歌

當貼近一下佢

學左三個禮拜, 姐係三堂
拍子冇數岩過 唔識睇

睇識譜姐係點? 高音譜號的話, 我識搵返個音符代表鋼琴邊個鍵
但低音譜號就唔識

Sorry 我講清楚先:

學左三堂
由初級升到一級

之後過多三堂
話我升到兩級

但我唔識做拍子 真係上到?

多年經驗老師
Whatsapp me :96242891

小狗圓舞曲同 fantaisie impromptu都唔易wo, 唔好未學行先學走
個人覺得夜曲 第2首唔錯，又唔難又好聽

What!? 三堂就升一級？
過多三堂再升二級？
嘩真係身為同行都睇唔過眼
可以為左錢就咁

新手想學貝多芬悲愴第二樂章會唔會好難？

我覺得唔易，首野雖然d音唔難，但係要捉到個touching唔易

一定係 Funeral March
但咩歌都都係
彈岩音唔難 彈岩聲音先係重點

岩既
Funeral March都唔難
但係成首sonata no. 2 簡直係蕭邦 最究極作品

第一眼睇做成人鋼琴
我出返去先

8級架喎 唔學番幾三五七年都有難度

有需要可以搵我學 可上門 tg hin1125
利申 music degree final year 演奏級 係parsons 同有巴絲都教緊

是咪有成人野？

好多人想教你
得閒睇下我個你問我題post 啦
真係急唔嚟嫁

同求平學鋼琴 想學簡單兒歌

多謝你

冇奢望過會彈到fantaisie impromptu啦
可能退休後日日練5年有機會? 哈哈
這個算係人生目標啦
希望死之前彈到

再次多謝你

本人8級廢jj 有意？

x2

Pm?

onecutstillalright@gmail.com
巴打可以email 傾下